樣中下至下但gym有成

雖然人地有自由做gym，但見太多無乜樣，着衫髮型又唔好睇嘅，係有gym底身形…

但有絲打會鐘意？

地盤佬

媾女靠把口

同埋靠層樓？

結婚靠層樓

維繫靠碌鳩

真理
媾女靠把口，結婚靠層樓

鳩粗大長，有gym，但唔靚仔，普通工
點睇

你拎碌鳩出黎見人定拎個樣出黎見人

pagesix

幾高先

問到咁 唔怪得你冇女 可唔可以似翻個男人先

咩料…

加油

我唔係巴

d人練嚟有用咩？

你搵乜？其實